台灣觀眾如何被媒體出賣？

台灣比我地已經好好多
起碼佢有N個電視台,佢仲有幾份未失守既報紙

但我地香港電視台少,最出名既係維穩工具
報紙除左蘋果 全面失守,睇返遊行之後個陣既報紙
除左蘋果全部頭版都係支持送中

台灣咁多選擇都可以洗到腦,咁香港咁少選擇,洗腦更加唔係難事
香港既新聞系朋友,記者都要硬起來,對抗一D造假新聞既同行
你地會想香港人比TVB洗腦?當送中一過,第一個會比禁聲既就係新聞工作者
寫支那衰野就即時送中

對抗TVB洗腦新聞人人有責

有冇高手可以整返段差唔多既香港觀眾如何被TVB出賣？